有冇人用FT買過ETD，國債ETF，扣唔扣30%稅？

我岩岩問客服佢話扣
但我睇網上話買ETD唔會扣
有冇巴打試過？
主要想買啲國債etf

扣硬啦
你當美國稅局傻架?

冇買過
Btw 入邊隻

ETD唔扣
國債ETF就唔清楚

ETD唔扣
國債ETF 會先收後退

ETD應該唔扣架

etd 唔扣
利申 收過息

thanks巴打們

Etd我試過買bpopn會扣。但另外有三四隻都無試過扣
我問佢佢話等下年退稅。唔知點解會咁
跟住我沽左佢算

講錯。應該係另一隻。BC-A

firstrade 點買baby bonds(etd) 固定收益好似search唔到？

屬於stock 但好似冇得search etd

直接打symbol就買到